公投和理非要唔要勇武保護,勿中計林鄭離間計

由林鄭宣佈緊急法開始,社會激起民怨, 林鄭就用攬炒方式逼和理非割蓆
停地鐵,停商場,大量POPO混入示威者帶風向,將所有問題推係勇武手足
近日有大量分化POST,分化和理非和勇武手足,依一場運動和理非和勇武手足係缺一不可
和理非就好似係糧草,勇武就係軍隊,無左其中一邊就會輸
經過昨日好多人情緒唔穩定,記住上得戰場最緊要冷靜,愈衝動就愈容易犯錯
上前線就要獨立思考,以家前線100% 有POPO ,前中後都有鬼,唔好諗住捉鬼,鬼淨係會帶大家去死,只要唔中計就會冇事
寧願早D退後,都唔好冒風險,每一個人都好重要,依一場係漫長抗爭,直至一方屈服
冇一日係ENDGAME ,真至五大訴求成功，只要成功我地可以慢慢清算POPO，一班狗官
從今日要做返大量文宣，集中返五大訴求,我地開左太多分支，會分化狗乘虚以入

不分化不割蓆不捉鬼

公投和理非要唔要勇武保護
正:自己會走，唔洗保護
負:要保護到最後